Mr. Cruncher knokte zijn voorhoofd, als Sydney Carton en de spion kwam terug uit de donkere kamer.
"Adieu, meneer Barsad," zei de eerste; "onze zo gemaakt, heb je niets te vrezen van mij. "
Hij ging zitten in een stoel in de haard, tegenover Mr. Lorry.
Wanneer ze waren alleen, Mr Lorry vroeg hem wat hij had gedaan?
"Niet veel.
Als het zou moeten gaan met de gevangene, heb ik gezorgd voor toegang hem eens. "
Lorry's gezicht viel.
"Het is alles wat ik kon doen," zei Carton.
"Te veel voorstellen, zou zijn om het hoofd van deze man onder de bijl te plaatsen, en, zoals hij zelf zei, niets Erger kon hem gebeuren als hij werd aangeklaagd.
Het was duidelijk het zwakte van de positie.
